有無睇字／書嗰陣會好似有把聲講緊俾你聽咁？

我會有女朋友竟然無
咁你地有無

睇字有聲

無聲

冇你點讀書呀

我有係女友無

咁一定睇得慢過火屎
難成大器

可以控制

有時有，但成日諗到底係邊個把聲嚟

睇小說好快一次會出幾把聲

我改歌嗰陣仲會出埋原唱把聲出嚟

如果嗰排煲開劇睇英文字會有accent
美劇有美式accent
英劇有英式accent
都係睇你本身聽開咩㗎啫

三萬蚊 過夜呀

有聲

我覺得好正常係女友話無聲先好奇開po

不過有個問題，
你地睇英文遇到唔識既字會點
我會有個亂讀既音出左黎

我會上網揾完繼續睇唔識嘅字無聲

唔識的字的讀音就係“乜”字

無女朋友

重點係有無聲

咁好睇

夠鐘食藥

睇漫畫都會